處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

喪推一波

留名先

今日係咪好少人

又手殘

連仔好波

留個名

嘜人地真係覺得我地處女座好痴身咩都要管咩

我係

你係？

處女座朋友

歡迎歡迎

How Much Of A Stereotypical Virgo Are You?

大家快去剔下有幾多個中，我全部都中

速成成日揀錯字

黎，握個手

和你飛

[member]哇 個比喻好正[sosad][/member]

至憎處女座
拖泥帶水 懦弱 逃避唔敢面對問題

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

揮一揮手

唉抛錯書包添自膠一打

}

仲有十五分鐘 佢生日
諗唔到除左生日快樂 仲可以講咩

救命 我緊張到睇快咗一個鐘

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

揮個手先
處女同金牛好夾

未遇過可出手金牛女嘅揮一揮

[url]女朋友處女 分手後話做番朋友 姐係想點[/url]

山羊都夾
水㼛不了

水浸咁都只係黃雨，玩咩

P巴
最驚呢邊沉post姐
我都麻麻gp

乜撚嘢事

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

開左 1001果個記住推
thanks